淨空法師被指「危害國安 歪理邪說」 中共焚佛經 僧人轟如文革

節錄

淨空法師被指「危害國安 歪理邪說」
中共焚佛經 僧人轟如文革

習近平上任後宗教被迫「姓黨」的情況加劇。

內地各處的宗教長期被打壓，關注中國宗教情況的網絡雜誌《寒冬（Bitter Winter） 》報道指，在台灣修佛的淨空法師被認為「危害國家安全」，故地方接命令銷毀所有與他有關的書籍。在吉林的佛教圖書館也獲告知，鑑於香港局勢動亂，需要清除香港和台灣等境外來的外國書籍，有中國僧人直指現在的情況有如文革一樣，「這就是法難啊﹗」

習近平上任後強調「宗教姓黨」，內地加強打壓各大宗教，就算在武漢肺炎肆虐的半年間，力度從沒減少，基督教會被取締、穆斯林被強迫不守齋戒，《寒冬》前日再揭露佛教書籍被下令要清理。吉林省一家佛教圖書館所有境外出版的書籍，。。。。。。。。。。。。。

台灣的慧律法師和證嚴法師著作都被禁。

淨空法師的書籍被認為「危害國家安全」。

港台海外書籍同被下架

一名山東佛堂負責人指，自己被要求清除未經過中國當局批准、沒有國家簽發出版號的書籍，「和文化大革命時期中共砸佛像、。。。。。。。。。。。。。

「不聽國家話 寺廟也被封」

一名被查抄的寺廟住持告訴《寒冬》，「國家說淨空法師配合西方反中，他的書『危害國家安全』，必須焚燒。」 儘管。。。。。。。。。。。。。

除了淨空，同樣在台灣講佛的慈濟基金會創辦人證嚴法師也榜上有名。。。。。。。。。。。。。

《寒冬》

你佛教算老幾
天主教都要聽黨話呀

淨空法師曾經指維尼係再世菩薩

聽完真係明白咩叫謠言惑眾

CLS

成日搞宗教 好啦 依加滿天神佛都一齊搞返你支那

咁點樣復興中華文化?

蒙古,滿清,日本都唔做嘅野,中共做到了